C朗個樣依家變到成個唐文龍咁既？

唐文龍 vs 張家輝

唔討論似唔似唐文龍先
著住白白馬佳田波衫就點都唔係近照啦

牙朗依加係皇馬?